香港永續抗疫個目的係咪要幫無良腦細奴役香港人

一放寬就爆 一爆就收緊 無限loop

早排地盤爆又當透明 但香港一日又爆唔到上幾百單幾千單 其實呢年幾日日幾十單上落 目的係咪以抗疫目的 幫無良腦細奴役香港人 不分黃藍斷晒社交生活 日常只有返工放工屋企食飯沖涼瞓教 星期六日假期借啲椅wfh

跟住班藍返唔到大陸就焗留香港玩困獸鬥 幫地產商同無良腦細做奴隸

香港班奴隸WFH會屌悶

星期一至五返office
星期六日假期wfh